有冇人試過喊到發燒

連續2日喊到第二朝起身都勁頭痛
雖然淨係燒咗2個鐘自己會退
但成件事覺得好神奇
究竟係咩原理

發燒個感覺好實在好正

試過燒完第日高咗3cm

有冇開心翻

樓主係咪失戀

失咗2個月，前排有聯絡
依家佢嬲咗我block埋我

情緒激動, blood flow大左咪發燒, 好閒

無 係發夢

喊到 啲眼淚拿到塊面hihi

之後唔知點解會好似損咗咁

試過 喊到收唔到聲 之後成身都好熱 太激動 不過喊都冇用 人已走 唔會再返黎

已經比人block咗4日
啱阿 唔會翻黎..